武漢肺炎死者骨灰亂鳩咁派 家屬不敢下葬

武漢肺炎死者骨灰現詭異 家屬不敢下葬

4月5號，有網友發貼揭露，武漢肺炎死者家屬最近領取的骨灰，疑似「百家灰」。女性死者的骨灰中出現男士皮帶金屬頭。生前未做過假牙的死者，骨灰中出現陶瓷假牙。還有一名女士同時領回母親和叔叔的骨灰，但生前體重只有叔叔一半的母親，骨灰卻比叔叔重兩斤。市民懷疑領回的不是親人的骨灰，遲遲不敢下葬。
復工體檢 百人查出六個無症狀感染者
4月4號，有網友上傳微信對話錄音透露，一名男子復工體檢，被查出是無症狀感染者，他說廠裡一百多人體檢，查出了6個像他一樣的無症狀感染者。
武漢三環線上有疫情 特警封路 全車乘客被查
4月4號，武漢市民拍攝視頻披露說，當天在武漢的三環線上，有一輛客車上面可能有疫情，特警把封路了，然後救護車前來，把車上的人全部弄下來檢查，這位市民連聲說，「外面滿危險，滿危險」。

還有一名女士同時領回母親和叔叔的骨灰

lm

一早都知啦
武漢肺炎嗰排咁亂 點會係care呢啲骨灰
如果係一屍一甖骨灰已經好好啦

都是中國人,不用分那麼細

都係同一兜 「不」出黎，幾萬條屍點會分開

骨灰都要共產

死十個當五傷

共產主義好

push

連先人都可以共享
共產黨真係愈來愈進步

玩咁大
Ccp同支那咁信鬼神之說，唔驚俾先人報復？

世世代代都要做支那奴隸

話係你就係你架啦，再嘈就你都變埋灰

共享骨灰

下世都要做中國人

不用分這麼細，大家都是中國人（共產）

送多兩個計一打

派灰，篤灰，跳灰，骨灰

用微訊收骨灰咪冇事囉
日日開Wechat 拜山都得啦

玄學上先人骸骨被兜亂，會令先人的靈體不開心，亦可能影響後人的婚姻、財運及健康等

中國要快係咁上面啦 又唔洗講人權

全世界都知㗎啦 幾百萬人咁死 燒都燒唔切 一個個骨灰俾返到你先係新聞

有乜可能
我覺得似亂葬崗式燒屍
之後一人bud返一罌

佢地用骨灰數黎統計死亡人數 .....
即係如果佢地想要官方死亡數字係100人既
紀錄只會寫100份骨灰
至於如果有1000, 10000個家屬要領骨灰咁點
就係將所有骨灰混埋一齊, 然後分番俾呢D 要骨灰既家屬,
當然呢個程序係唔會寫入紀錄

醬汁係新唐人

知唔知ccp黨章寫明係無神論/佢地就係唯一既神

ccp係冇神論者

講真 個人經驗黎講
大陸D火葬場原本就係咁撚樣處理
我D親戚死左果陣都要突登比筆錢火化條友
求佢條友將我阿婆條屍分開燒
如果唔係佢地真係夠膽死幾條一齊燒
之後平均分開再比番家屬

大家都係中國人,不用分那麼細

一早唔信有報應
佛像教堂都拆緊啦

遲少少饑荒，拎埋你地老豆老母份骨灰送飯食啦支那人

共產主義啫

真。撈亂骨頭

好事嚟，分開四份灰

去到清明
朝早有一家大細幫你掃墳
中午有對夫婦幫你對手裝香
下晝有細路同你隻腳吹水

到夜晚有靚女過嚟拜你碌鳩

最好啪正三個靚女龕 mate
日日扑嘢玩 4P

沒事兒

擺明唔係 都搞亂左 唔通分得開咩

支那教堂都敢拆 玉皇大帝都要幫習種含

再嘈收返，派埋俾下家

何來齊整亂葬崗就有

點解咁落後要親身領灰，明明可以用美團，餓了麼，順豐送到屋企門口

血濃於水丫嘛

撒落海算啦屌

但生前體重只有叔叔一半的母親，骨灰卻比叔叔重兩斤

將兩份骨灰調返轉 個觀感咪fit返咯

龕mate

最後唔夠分
去溝啲石灰

⋯⋯頂

咁又唔會
多多都有得分
有堆死全家嘅可以備用添

完美體現共產主義

一堆燒埋每人分一份

一鑊熟嘅分撚得開咩
將就下啦

仲有乜共產唔到?

幾時有共享老婆

點解唔榨汁機平均分

有名你叫共產黨，除左錢，有咩唔可以共產

成班人打哂飛機，不過有都唔出奇，大陸人做野咁hea, 求其比d骨灰你就算

是撚但啦支那狗，咪一樣

其實骨灰已經影響唔到風水上嘅陰宅 , 是撚但啦

好撚mean

骨灰都可以共產

分分鐘拎左隔離村口隻狗d 骨灰當係自己老竇咁拜😂

大家都係中蟈人不用分那麼細

問返人，佢地講一直都係撈亂骨灰架啦
要俾筆錢先會幫清好哂，咁先係全部先人骨灰

撈亂骨頭冇運行又不考㗎
支國真係被人中出內射都唔反抗

調返轉
建築唔夠料，骨灰當石灰

共產黨無神論

睇落又好似幾so

好似飯堂輪飯咁 , 要求個分飯俾多啲

龕 mate

你班人真係好口賤

又有得課金qq gogogo

預咗唔知幾多條屍撈埋一齊啦

可以送地府版紅包俾仙人

分分鐘一次過燒幾條！

高層最撚迷信，聽講唔少風水師、高人背後做野

成堆一齊燒點分到邊個打邊個

秒

是但啦

但生前體重只有叔叔一半的母親，骨灰卻比叔叔重兩斤

「咖喱牛腩飯，多汁多飯」

共產骨灰

唔係黑心
以支那個支隱瞞程度
唔好話百家灰
隨時係萬家灰都唔出奇

前世撈亂骨頭
原來就係咁樣整出黎

佢老豆係咪帽咗

有得諗

大家都係中國人，唔洗分得咁仔細

共鏟

可唔可以用Deepfake轉習種個樣

沒事兒 反正都是中國人

咁唔係即係查出咗7個咩

是撚但啦

是旦啦，黨比你就要啦，再嘈拎曬去做肥料丫拿